點解係香港想買對真波鞋都要咁辛苦？

已經唔係要yeezy 個d
想買對ub都搵唔到專門店買
就算肯比多少少又唔知邊間水貨係真邊間係假

chicago 囉
貴d 但係真

岀多啲街啦，adidas時不時都有ub賣

專門店點會無
淨係旺角都至少有兩間有

基本上間間水貨鋪都會上fb group收鞋
難免會收到假返黎
你要收就直接上fb收

真假冇人理，yeezy都係，何況ub

柒色無碼

自己上外國網訂喇

等轉運成半個月
又唔係個個有信用卡

邊使半個月，通常落單後三日左右就到，最多一星期

咁睇你係邊到買同洗唔洗轉運

樓主又要懶又唔肯等又唔識check

求其買對有boost嘅咪算囉
係要ub嘅

1: Second Kill(大廈一樣,最近搬左上19/F)
2: Search Sneaker Shop
3 :Kixdreams
4: husky_sneakers
5: ballheads

一定要着波鞋架咩?
港豬淨係識波鞋?

係咪冇人記得第三間以前既野

google 左 好似信得過

呢d 好似有d 伏

第二間 都好似有 啲鬼， 前排post 左對 黑色底既 triple white 係i 豬 , 計我話都係自己買最好， 巴打邊對ub 咁難搵？

第三間都夠膽死拎出黎講

幫襯水貨舖真係食撚屎

笑點喺邊 講多啲啦

上面幾間隨時貴過專門店

2同3出哂名溝咖啦

Secondkill都夠膽講
出名溝貨

Ub fb收大撚把

2同3真係不了 有前科

係未post出嚟叫人唔好去咋

𡃁仔就唔好買貴鞋
正常有一定經濟能力成年人點會無信用咭

UB都算難搵?

靚色肯定難搵喇
完全冇可能係adidas shop 買到multicolor UB 3.0

Second kill買冇咩野

溝貨

dream_sneaker 去幾次都ok , 不過現貨少

因為香港人低賤囉
仲要口裡滿是自傲

我係美國同大陸
幾細城市都係放哂係架上面任試
講緊香港放水貨鋪既款

自己上網買

Second killl

價錢公道

好耐冇喺香港買過鞋

More more 鞋齡淺想聽

second kill都俾人笑

信用卡都冇細蚊仔學咩人買潮鞋

有冇人聽過一間叫smart，係紅磡，堅定流？

有邊啲人中過招，有冇真實case證明

而家d人係未唔識第三間既air randy?
唔識就google
係頭3間買既人根本係on9
第一間對黑UB彩邊 夠膽賣$1999 好多專門店任試
唔信自己入波鞋報料group
另外個兩間就唔知，無留意

衫平鞋貴

岩岩去左second kill 買左對ub oreo
當時冇check 因為唔識睇 跟住我拎左去比個fd 睇check 完佢話係真既 依家開心使用中

所以唔明大家話 second kill search撈貨係點，又冇咩真實被騙case分享

sk 堅的

Search 係假？

Selfridges 買4日就收到貨。

我對UB 3.0係原宿買
利申：著US12.5, 搵左幾耐下先有

btw 去goat/stockx買啦

Ub有幾難

好叻喎

2果間就算撚數啦

搵Gethemall幫手買囉實冇死
最多只係買乜冇乜拖返幾個月先退錢

Second kill一個月營業額分分鐘比得上海港城 白沙道Nike
屌你老味愈搬愈大 上親去都年宵咁撚樣

Btw自己未真正係佢到買過野

元祖波鞋潮鞋店

second kill 肯定溝
淘寶post早排講開發條出大量全白高仿
轉個頭就發現secondkill話果個款返大量貨做promo
俾人cap左上淘寶post講就即刻有幾個打手入黎撐

Nicegoodss??

好多打手

我去又ok wor
幾nice 可能我要d 大路鞋

去過second kill幾次買野，都係堅，仲帶過fd上去行

話溝貨嘅巴絲打，有無實際親身中伏case分享吓，等我仲介紹過俾朋友添

Ub 3.0 真係好多地方有wor

點解我睇唔明你講乜
乜q野發條出全白高仿

以前都仲好有研究，好有信心分真假，宜家真係好難。。
宜家超高仿果啲真係激似

買過對ub 1.0 上網check先知伏左

香港用到？

Secondkill 一定賣堅野
利申前員工

直接買流4算啦

個撚個都話溝貨
但係又無實際例子

不如你話專門店都係溝貨啦

屌好撚多打手

香港地全部波鞋都係假既

識唔識 air randy 呀傻西

1,5都ok既，其他就

留上鋪就唔好買啦 除非你識個老闆
第二 係fb見到大量ub1.0好多都係假
你諗下ub1.0邊有幾多貨

知你叻啦，勁啦

明顯就講緊話 second kill, search溝貨嗰啊啦
係都要衝出黎柒既

醒既都知 second kill邊有咁多貨呀
長賣長有 話無野搵鬼信
Btw 呢度好撚多sk打手 明眼人都知咩事啦

正野, 抵買, 員工服務態度又好

邊間都好啦，老闆賺到盡角度，display 對真野，賣假貨。識得睇 或者返轉頭投訴成功既 根本好少。更何況佢地都係賣炒價，點解唔自己搵一條有信心既渠道

好多正貨鋪都會溝埋d假貨一齊賣 把打小心

知唔知有貨同齊碼既分別

打手？

唔係, 你自己去一次咪知囉

好多sk打手

Yes,各位巴打要既話我可代訂

利申：日日去外國網訂好多野

d貨佢上facebook收架
大撚把散戶一批批比貨佢
講真我平時比貨佢我覺得佢好禮貌人又nice
抵佢賺咁多錢

網上世界好多打手，有人負責攻擊同行 競爭對手 鳩屌賣假 溝貨，有人負責幫自己老細講說話。 難分真與假講緊既唔單止係鞋，仲有打手。

買過 so far唔覺有問題 可能我唔識分

樓上個個講sk 講到好似自己有份咁

大把鞋鋪員工老細有連登ac 唔出奇

理得佢地點講咩 反正我買到果對就真既 d 人買到溝貨好明顯你個樣on99柒下柒下成條毒撚咁 我係員工都比對假既你

知你叻啦，勁啦

明顯就講緊話 second kill, search溝貨嗰啊啦
係都要衝出黎柒既[/quote]
ching 你真係好搞笑 好撚柒

sock dart 見過係同多撚多攞 無啦啦齊碼yeezy

sk打手多到

俾過貨佢都知佢冇check貨
大把人溝住俾佢

由16搬上19真正原因唔係越做越大

search有唔少後門貨
但個價

Ub 都話買唔到？

3.0實有

1.0 2.0就難d

你講呢句我可唔可以入呢間舖數 見到個客柒就可以賣假野比人

係咪驚左間....

生活係支拿種既香港，買樣野都要擔心買到假貨，香港人真可憐！

你可能唔知佢d西嘢

有啲野爆

好好笑，打手得咁明顯
過主啦

第1間食水咁深,,,,
我自己買會幫襯男鞋 之前Uncaged 岩岩出 佢賣1699 我記得第1間好似放緊1999
其他最平都1799 呢間算係我睇過食水最少個幾間之一

Sock dart連波鞋街都齊碼同有折

早幾日外國d鞋網都做特價 齊色齊碼

唔好話外國，nike hk 前排做折，4件有6折咁上下，都有得買。

計我話喺度聽打手9up，不如自己親身去睇下
自己上網做多啲資料搜集好過
得閒自己又搵下有咩外國網有賣，咪自己買自己運
買唔到，咪去信得過既鋪

完

真。
大把鞋，唔一定要跟風。

點睇bh_brotherhood?
信唔信得過？
見佢成日飛韓國入鞋

但係佢地門市大左你又吹佢唔漲
同層嗰間真係冇信心喺佢度買

勸你唔好去同層個間

btw 19樓感覺上好空定佢未搬齊曬

未上去，今個星期六再上去睇下咩環境

去海港城啦 ub nmd個啲門市有晒 好多款

上網既話可以有咩網可以買到ub送黎香港

賺得到 咪開大d 囉

行內人都知咩料😂😂

yes
賺能到個個月執幾百萬

度度都話溝貨 不如唔好買鞋唔好著鞋啦

買乜撚嘢ub呀 又貴

夢果間野真係痴線，抄到對鞋價上天花，

有錢都唔會係佢到買，有對係日本買既鞋，走去佢到睇，

將個價抄貴4倍，真係痴線，

信和果到都係抄貴1倍，果時岩岩出，應該未有假野

你唔識上網買 ?

我唔追靚款 潮
就咁去馬拉松個啲買順眼嘅就算 唔會係假鞋咖可？

利申唔識

百寶利9樓信唔信得過？

馬拉松背後咁集團咁大 點會假

Goat/Stockx啦咩年代

淘寶啲貨一定冇溝

痴撚線 香港間間都溝架咪撚買啊

上面講上網買個d打手味重撚到 人地同你有親咩 ？

想問下ub3.0黑 幾錢先合理

正價先合理
3.0根本太柒炒唔起

香港正價都唔合理啦,外國仲任買緊講緊平2-3舊

Nabwork?

屌你老母 真係無腦
間間店都話大把貨源 限量版都話係
都ON9 供不應求 你估啲撚屌識變出嚟架咩
高成幾倍價都係咁買 最抵死係大啦啦幾千蚊
買對假野
不過無用 港豬係咁 見係潮野就放上身
個腦冇咩批判性思考

大陸化

其實啲水貨鋪就係炒緊 搶手既鞋原價就唔夠賣 賣貴一百就少一堆人想要 貴二百又少一堆 直到價錢同需求有拉鋸 唔會一面倒要 或者 一對賣唔出
全世界都無需求價格自然會下跌 姐係全世界都協議好唔食炒 水貨鋪就好快執晒 但你又唔夠人快手 所以最終都係無你份

D鞋鋪成日都會同一個時期返同一款鞋
其實係咩一回事？係鞋商返左大量貨？之後即刻比ig shop買哂？

溝貨仲成班傻西去買

話間間都溝貨個d係唔係唔出街既毒撚

外國網 restock

大量買shipping仲平

SK 唔覺假，但紅起左後態度太閪，現多數睇款唔買
Sneaker上網學睇分真假買過ub，但買完著覺得唔對路
Kixdreams一早有post講過
husky_sneakers冇留意過
ballheads比其他貴好多冇買過

現多數去專門店，買到會特別開心

其實睇呢啲post真係無乜用 全部鞋鋪總有幾個人跳出黎講出名溝貨 又係永遠搵唔到證據出黎
根本成個post就分別唔同鞋鋪既人做打手做低同行

ONLINE歐洲大把有得買,仲平幾舊

外國網買吧，香港水貨鋪信唔過，又貴

賣假野

有冇人知紅磡個間sneaker mart既鞋堅定流